自從狼隊簽左強援戴伟之後,一場英超都未贏過排尾2

呢個強援有d料到

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

去邊隊衰邊隊

Unused

支那隊滾回支那

牛津聯尋晚大炒對手 6:0

黑氣石唔係講笑

紅埋 狼隊

之前貝利降班

依個垃圾就算數

貝利聯賽都無得踢

貝利係散班

散左？

支那班主 抵啦

啱啦 佢咪好想去支那國家隊